"Het zou nogal hard," zei Lord Selvaine, met een lage stem, alsof'n mooist met zichzelf om in de handen van de heren Levy, Mozes en Aäron; en er is niets om te voorkomen dat u weet, geachte Trafford, snijd de leiden jaren geleden.
